\section{Conclusão}
\begin{frame}
  \begin{center}
    \begin{Large}
      Conclusão
    \end{Large}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{O mundo em que vivemos hoje - 2016}

  \begin{itemize}
    \item Git se o gerenciador de código fonte mais usado
    \item Desenvolvimento do Kernel continua
    \item \textbf{Maio}: Bitkeeper se torna software livre\footnote{\url{https://news.slashdot.org/story/16/05/10/1840255/11-years-after-git-bitkeeper-is-open-sourced} (Acessado em 23/10/2016).} sob Apache 2.0
  \end{itemize}

  \begin{figure}[p]
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{.8\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{imgs/github_git.png}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{.8\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{imgs/github_bk.png}
    \end{subfigure}
    \caption{Tamanho das comunidades no Github.}
  \end{figure}
\end{frame}